[利物報Dominic Chan速入] 利物浦 vs 李斯特城 4

躝返去幫你老母執骨啦mon po狗

又快又高汁

slow

Liverpost!!!

slow very

肝報

有冇人幫下文力

投降啦,唔踢啦

高汁

你班ty弟子睇撚住呀
陣間就用電話恐嚇你地

國安都唔撚驚
驚佢

佢咪比清團隊
利申:我也是

踢足120分鐘腳抽筋有幾出奇

Brazil team-mate of Alisson and Firmino tests positive for Covid-19
Brazil midfielder Gabriel Menino has pulled out of the national team squad after testing positive for coronavirus.

The 20-year-old Palmeiras midfielder failed a second test on Wednesday after an initial round of negative results at the start of the international break.

Menino has been training with Liverpool stars Alisson Becker and Roberto Firmino, along with other Premier League stars such as Ederson, Gabriel Jesus, Thiago Silva, Richarlison, Allan and Alex Telles.

仲踢國際賽黎做乜尻

POST霸

今晚飲多啲水
有夜尿屙

Dominic 牙，你太年輕了，你唔係以為剩係得一班人當你係戇鳩下嘩，成個連登都知你係賤種，唔信？
睇下有冇另外一個account send同一句野你睇？

仆街了

預言家留名

Alisson Becker is expected to sit out Brazil's match with Venezuela on Saturday. #awlfc [liverpool echo]

佢做左咩

當休息下

準備休2星期

佢賤種

留名

文力常歡笑，不怕眼淚掉

你老母又要睇早安

唔係呀
比ab休息咋

未確診

詞神bb yip 在嗎😂？

狗黎？

😂😂😂

幾撚時停賽啊屌

費明迅

文力常歡笑，張伯眼淚掉
尼高懷希望，點知輸到笑

呢個遊戲真係俾公海笑都駁唔到 柒撚到

唔洗踢

壽司有三文魚🍣～

屌 去糖水店
見住個侍應不停打黑痴 伸鼻水
之後唔洗手 又包外賣 整堂食
忍唔住轉外賣拎走食 仲話左佢兩句
痴線架真係

駁乜鬼
又唔係你玩

佢哋柒開

其實我都有曬心理準備，但見到佢開心咁生活左呢兩年都已經夠，幫佢爭取到多好多時間了佢自己心願

我黎

陳明奴

唐兄

陳達臣

陳 老母

【LINE-UP】

GK
12 #権田修一
DF
2 #植田直通
3 #室屋成
5 #長友佑都
20 #板倉滉
22 #吉田麻也
MF
7 #柴崎岳
10 #南野拓実
13 #橋本拳人
17 #久保建英
25 #三好康児

⌚11.13(金)23:15KO（日本時間）
🆚パナマ🇵🇦
📺フジテレビ系列にて全国生中継

#daihyo #SAMURAIBLUE #新しい景色を2022

高 普

呢個算日本full team未

飛撚咗去巴拿馬？

唔欣賞秀文，唱歌無咩感情

出得南野就即係未

多文力同寶寶葉係老死嚟

你望下出面

lm

暖男爸爸個post真係好多利子

你就正
白卡搭巴士2蚊搞掂

唔算啦
中堅用踢比甲嘅植田都冇用踢意甲嘅富安
右閘酒井應該好過室屋
中場d正選遠藤 原口 伊東 都收起哂
直頭唔擺前鋒

奧地利踢

廢中：拓柒咪前鋒

淨用外流球員
日職個啲冇call up

踢日職飛唔到去歐洲

今年真係踢得太密啦

柴崎岳

大家都係暖男

你知我知佢知，淨係高層扮唔知🙈🙉🙊

多到爆

Nami對奶

啫喱話條筋有d緊

托柒踢國家隊又托柒了

米拿軒老母沙短防線成真

嘩屌
開名啦

ideas dessert
荃灣荃貴街15號
做飲食污糟寧比人知莫比人見
佢係你面前污糟果下攞命

D人寧願炒到燶晒
都唔減價賣一部比我

外賣都唔要啦大佬

有冇send自己 D相比賣家先

我知道我唔夠靚仔
所以Send左你張相比佢
之後就Block左我

我都block 鳩你啦

挽留

呢到都幾多荃灣手足

荃灣都幾多野食 我覺得住市中心果頭都幾幸福
但我覺得都幾雜下

托柒踢國家隊都踢成咁

All垃圾

邊度雜？
住咗咁多年完全唔覺

正撚到
Btw 0000 ELKE

認真問 比廢中教有無邊個國家隊會變勁
好似得JELLY VVD TAA?

夜晚好撚多人就真既
但黑底既都集中係一條街啦

想問下dominic chan係咪又係玩遊戲同陳奕迅換咗個姓

未撚驚過

巴拿馬勁定日本廢

日本好少過半場咁

最近DONKI開左
個頭D人多撚到好似去左MK咁
晏就3點都people mountain people sea

久保吹大左

凌晨出出入入啲坡坊都冇事

其實係咪想南野打假9但南野覺得自己打緊中鋒

有無日本link

廢到仆街

老母 神軒 文尼 沙拿?

落場踢咩位
睇排陣又係踢正前

Donki真係特別多靚女睇
特別係中環

屌真係中鋒

上星期行過landmark勁撚多靚女

雙前踢左邊個，如果搭個高大中鋒其實應該唔錯

久保又好南野又好塞翻個落去中場得唔得

When Gomez does eventually return to the pitch, the research on post patellar tendon rupture performance (which is mainly done on NBA players because it’s far more prevalent in that population) tells us that it can take over a year to get back to pre-injury levels and there’s a consistent trend of decreased minutes and games. The key word is, again, patience.

每區嘅靚女都有不同之處
但中上環真係各式各樣都有

老母

近幾場踢荷蘭廢到癡左線 面對面都交唔到

同佢依家比 已經算勁

邊間做? 養和?

沙拿中武肺

有冇sauce

Breaking
Salah +ve for covid19

黨報話埃及fa驗到佢中

巴西又中
沙拿又中
啲人又傷
會唔會連first team都唔夠人比賽

今季唔踢了

成隊一係傷一係中武肺 下場出u23算啦好嗎

又休息14日，其實如果自己住唔會惹到比屋企老人家，有冇人會為左可以放14日病假，有冇人想中招試吓？

唔撚踢了

踢碌撚咩屌你老母

唔洗踢啦

踢撚咩今季

沙拿中埋武肺

Skip三埸

而家開始抖兩個禮拜

天滅利物浦

國際足協

有咩壞消息不如一次過黎算啦

今季真係cls,一季還番灑d神秘力量

神祕咀咒

成隊唔洗踢

當力子失去神秘力量
利就....

甩皮甩骨

投降啦

冇沙拿姐係又要睇明仔
明仔仲要踢巴西 chur 爆副偈

樂觀啲咁睇
至少唔係斷腳

仲有沙短力子

肯定唔會停賽啦
上次薩克達唔夠人照踢歐聯
足協理鳩你死

左祖右文囉

兩星期多少少 咪算唔錯

沙拿中埋

南

文尼都好高危再中

當抖吓

日本仔屌緊南野

今季係咪唔使踢喇 接近全部做文員

仲有瑞士美斯同比利時C朗

擔心後防好過啦

明奴有得出咩
巴西隊好似都奶野

諗起班股東暑假話唔使買人上年夠話傷乜乜柒柒就想笑

真係好撚彩買咗jota咋

9號得明奴呢
想睇短打右翼 左文正前祖

fsg又贏

個5號邊個黎 咁飛機法

Let’s Go 沙短

押韻

好彩前面最兵源充足

一齊中

南打9當左自己踢中鋒咁
見到都頭痛

全隊都中過晒武肺

14日對比其他人真係得啖笑
當休息吓囉
佢都chur足好多場

仲有兩場國際賽
打完返嚟夠唔夠11個一隊開波都成問題

Agree 不過唔知英國比唔比入境

高普見到咁 都無哂計
諗諗下好彩仲有 日本仔

【沙拿又中】

埃及足總証實沙拿確診武漢肺炎

我已經預埋牙尖要打正選

今季有前四都偷笑

但係沙拿出事前係咪去咗佢細佬婚禮

今季利幾日又上新聞，唔係傷就又武肺

你個名

上面做埋頂真

睇住隊日本要打斬斬斬又幾好笑
仲要斬比南野

好彩唔係上上年或者上年姐
最多咪今季棄game
平常心

牙尖應該右閘正選啦
不過jelly 又冇得抖 仲要尋日踢完話條根有d 緊
不如今季保前4算啦

短要做x factor 了

傷病真係就嚟夠料砌一隊踢
沙拿
張伯倫
泰亞高 法賓奴
羅白 vvd 高美斯 taa

南野搏到12m

南野pk

後防

沙拿復出一定好閪

非洲個三仵都含含地㗎啦 其他二線聯賽球員平時應該好少驗

爭綿龍未中

呢下有功架
又指人交波

但牙尖正宗左腳
我寧願用返米叔/neco

又要搶神射 一定又係上季咁

出宗師啦

南野入波

我覺得我哋要屌多啲自己球員，我哋屌到佢carry 日本隊

球12m俾人捉到路都入

利中無大將 宗師作先鋒

射到咁都入

射唔入唔好翻黎了
對面仲要巴拿馬

反宗=反利=唔識波

屌高美斯taa屌到佢地走哂場

沙拿 r26都加入大軍名單

有消息話有巴西兵中左

其實射得幾差下
冇咩角度

不過可能佢大動作
fake到個龍撲高
咁岩身底入左

基達都係

Players Included in the Training with Menino who's Tested Positive for COVID-19

Alisson,
Ederson,
Thiago Silva,
Alex Telles,
Douglas Luiz,
Allan,
Richarlison,
Gabriel Jesus,
Roberto Firmino

上網睇到

成隊日本都載髮帶?

冇埋沙拿 好撚嘢

如果上面加埋ab 同f9 就差一個成隊正選傷/病曬
不過dominic chan應該會為利記披甲上陣嘅 唔驚啦

所以咁踢國際賽真係攞黎搞
唔同地方既人又集番埋一齊
真係惹來惹去

久保呢下過人好好J

成隊巴西陷家剷

可唔可以申請今季退出

我利越弱勢
我軒越強大

Null and void 未

尋日有個半場先收到報告話中招
即刻換佢落場 弱撚智到

今季直接出青年軍算啦

南野好中意係後防線同中場線之間攞波但係又成日比人拍甩

到時佢都中埋蕉就好笑

早安ready

重傷加武肺都夠組一隊拎歐聯

AB好似驗咗無事啦

好似廢奴

Salah gg

賽程已經實密
仲要去咁多場國際賽係one
都唔撚flexible 應付當前支那病毒帶黎既影響

傷兵砌一隊應該仲勁過剩低嗰堆

康奴最多隱形姐邊有托柒咁

真係含家鏟 希望Richarlison條賤種中

唔踢邊有錢養足總叫雞呀

英超仲堅持換三個 收買人命

其實諗諗吓好似仲好多人用

早
米 貼 法 尖
軒 泰 母
沙 文 祖

仲有 neco Phillips rhys Keita Jones 南 力

咁換5個既話真係鏝車玩哂

南野out
熄得機

如果今季咁撚樣都有頭四，其他幾隊豪門切腹算啦

英格蘭要全隊去驗

周五愛爾蘭足總發聲明指，國家隊中場阿倫布朗尼於武漢肺炎病毒檢測中呈陽性，現時已接受隔離。不過，這位25歲中場在周四對英格蘭的友賽中踢足全場，亦令愛爾蘭及英格蘭一眾球員人人自危。
周五愛爾蘭足總指這位效力普雷斯頓的中場檢測結果呈陽性，現時已經接受個別隔離。同時，足總已經就此通知歐洲足協，而隊內其他職球員的檢測結果為陰性，暫時未有影響周日威爾斯的歐國聯比賽，估計將如期舉行。阿倫布朗尼為愛爾蘭第二位確診武肺球員，早在對英格蘭的賽前，效力西布朗的前鋒哥林羅賓遜亦在檢測中呈陽性，因此缺席對英軍的比賽。

你講緊修仔 維拉 李城

今年係鬥健康

shut up 啦比清

今個星期冇波踢
武肺求奇一星期都好返啦

癲架屌你 支那肺炎都未受控 仲週圍踢國際賽 而家隊隊都中

但係都要14日

其實真係好過斷腳嘅
但國際賽成件事好撚反智囉

上網搵只係話同佢一齊訓練嘅英超兵姐
應該未驗/未有結果？

仲霉左幾十倍

Bobby都隨時中埋

無謂同佢地認真喇 哂氣架 無咁嘅心力了

好彩南野換走 對面個龍都弱智

印象中好似唔洗
驗左negative就得

牙琴

係 好似就算再驗到冇都要等？

牙泰都好似要14喎

我記得牙泰係

我只想身體健康

10日之後冇咩傳染力

沙狗身體質素咁勁
出返黎應該冇野嘅

心好累

Let’s go Elke

其實唔太擔心佢身體
佢冇病徵添

水貨都冇埋

冇嘢就實冇嘢
係miss個兩場濕滯啲姐

開電視啦

NNN 過咗13 日
日日都好緊火啊屌你老味

要出短祖南了

咁唔荒唔中

我愛的人不是我的愛人

自己on9 咁樣冇得怪人

你就想
jones 就有

你有冇DM 佢提佢戴口罩

Mo Salah is likely to miss Liverpool vs Leicester next weekend as well as Liverpool vs Atalanta in the Champions League at Anfield the following week. #awlfc [mirror]

慶回歸群組

中唔撚中都照踢算啦
都冇分別架啦

Mohamed Salah under the care of the Egyptian FA so #LFC not overseeing next steps but presumption is that he will now undergo a second test. Possible that will return a negative result, as happened with Xherdan Shaqiri during the last international break.

離乜譜傷病完季討論

真
班友中左落場之後先驗到都得

無計啦
阿哥結婚唔通唔去咩

反正都輸
趁依家中左先唔洗煩

應該勸呀哥等有疫苗先再結婚，仔可以生左先，婚禮要遲啲搞

Alisson and Firmino self isolating after Brazil training cos Richardlison also has covid

今集正到

全隊爆炸

李察狗

成隊波搞成咁都仲可以冇人出黎屌柒個足總
除左抵撚死之外冇野好講

武肺鋒線

因為佢地都想踢 唔踢就冇收入

佢哋穆斯林未結婚生仔好似會被石頭掟死

其實點撚解仲要踢太公波

咁樣其實會唔會停英超
而家似爆發喎

The Egyptian FA have now deleted their statement and have put out a different announcement, saying three players from Egypt and their opponents on Saturday, Togo, have tested positive and will have a second test before the match.

According to El Watan news Mohamed Salah's swab result has not yet been confirmed. They also state that Salah is in good condition & he will undergo another check in a few hours.

just a flu
中左又唔係即死
停英超班大帝冇人養得起
已經冇左成大半年門票收入

點樣先可以止肚屙

已經屙左第唔知幾多次

咩黎

扮咩

踢傷thiago 都未夠
仲要害埋ab 同明仔

屋企咩成藥都無就睇醫生啦

啲喇叭丸冇用嘅

唔洗踢國家隊 可以抖下
一陣大傷仲仆街

咁要睇醫生啦

李察李狗都中

學大陸做假算啦
即日清零

去買止屙丸啦正常一食就唔會再屙
喇叭丸呢d垃圾黎

李察李狗咪連續5場英超冇得踢

隊波黑到呢

今季真係黑仔到

國際賽變成世界性播毒

Liverpool are sweating on a coronavirus retest, that will determine if Mo Salah must quarantine for 10 days. The Egyptian FA jumped the gun by announcing Salah had tested positive in a statement released today, but then deleted that update within an hour. #awlfc [@MaddockMirror]

It is understood they had not retested Salah by that stage, and a new update later merely confirmed that “three players from the Egyptian and Togo teams have tested positive” and a second test would be conducted. #awlfc [@MaddockMirror]

呢個又係邊個

是撚但反正都係愛芬力

遊戲佬係咪愛芬力？

愛芬一派

精壇admin（好似係）

又要睇早安蛇忘情演出

早安蛇真係好運到癲
以二號龍啲上場比率真係多到

踢完呢輪國際賽，應該好多球員中招，可能又要停返一排，好心就咪鬼踢國際賽，擺明係播毒

第二次都中 14日走唔甩

成隊唔係傷就武肺

愛爾蘭有個中左踢足全場係咪成隊英撚正選要隔離

米囝

休賽一周都得
成個聯賽變U23大戰

超頻足球後遺症

番工啦

出去做野
應該10點走得

夜晚

我都係

返今晚8點

廢奴踢緊正選

禾陪梨

Alisson 後備

依加先開車又要遲

咁早

超速

屌你又傷又病 踢條撚呀

仲有心情發春夢
咁應該都開始適應新工作啦

超左
用左37分鐘番到觀塘

你返工都幾大壓力

明奴國家隊先識入波

廢中冇左說明書

換底褲囉
仲可以點

得morning glory， 冇野出

仲射到都係福氣黎

今晚冇英超睇
收工都冇mood

咁ot咪得

隔離間屋大裝修都算有良心
閒日鑽到冚家產 但星期6就無人開工
唔似得我上面個間 之前星期六準時9點就鑽到仆街

你估我係奶西咩

星期六師傅唔開工啫

屌你老母武肺
唔撚洗踢啦

邊個source話richarlison中咗 仲係正選

真記性真好

唔記得咩事

有請當事人再講一次

又要提人地d傷心事

你tag佢啦

他不准禾哭 怎麼可以哭

越傷心你越會興奮

如果那個他不愛護妳 准我代妳哭

【點解啲鬼佬咁鍾意半夜三更踢波】

英超公佈十一月餘下確定賽期，利物浦對李斯特城將於 11 月 22 日星期日深夜（星期一凌晨）03:15 開波

白禮頓對利物浦則為早場，11 月 28 日星期六香港時間 20:30 開賽

屌你老母又夜波

因你受罪是多麼滿Joke

場場睇真係暴斃都似

夠人開波先算啦

賓菲加個新so9好似幾勁

哭泣聲絕無意義

叠埋心水做假利，無左半隊正選已經可以肯定係深夜西波

ON子

係On9子

真

仲要啱啱完國際賽
仲閪

以後早過一點開波嗰啲先睇
費事睇睇下心臟病發

咪聽佢地鳩UP

我就知呢

原來Jones尋晚國際賽首名入球

明晒

好似都係埋門執雞

屌仆街到

食左先講啦

食屎啦你

圖呢

圖？

屌又話返工有幾慘

Press with constant pressure
Fast Buildup

一個二個都有女屌
我連識女仔嘅機會都冇

唔怪得仲做啦
可以一星期7日都對住

依到大把小妹

唔緊要
至少有台長同你一樣

話左和解wor

日日OT慢慢玩

你bot 尼

我想問交稅個入息係咪計埋強姦金
CLS 去到point 3,呀哥又用左老母免稅額,好撚痛呀

有2萬回

收左20/21果份屌你老母

Point 3政府人工個point 3

Point 3係政府人工個point 3

交幾多稅果個point

慘在有好多女同奶西食飯唔記得咗肥妹

唔想理奶西了

佢好似唔見左好耐

咁可以乘機包養佢

塑膠個膠

咩叫兜左

周圍都見到比清
點解咁撚得閒係到睇POST

星期6係咁架喇

炒左

我都做曬野 要hea到6半

星期6仲要放6半真心唔係人做

無野做就走啦
你話人工雙計就OK

高美斯係咪冇朋友
得軒隊出po祝佢早日康復

未必有得話走就走

咁宜家咪可以試下對住樹淫妹多手囉

比清團隊

溝個TB

趁李典唔見人
1001

奶到佢攣都變番直

慘過番印度

溝tb師

其實我係比青

李典個團隊規模仲大

呢度有邊個唔係

@台長

牙台係韓妹團隊

呀台唔係話唔要韓妹咩

禮拜六返全日 比狗做

佢加入韓妹團隊就係為左比清

貴圈真亂

套金融戰爭又幾好睇

曾偉權RIP
其實幾鐘意佢

都係啱啱先知佢立場

好人點解唔可以一世平安

已經太多好人無好報例子

汪汪汪

呢個世界永遠係好人冇好報
好人贏壞人永遠係卡通片電影先會見到

同溝女一樣
男不壞 女不愛

Hi

春卷

強制部分可以減走，你係咪無自己減返

唔明

強制性供款（5%）可獲扣除

正常前面寫總入息（即包埋僱員供款5%），後面有個位比你填返你總供款金額（僱員嗰5%）for扣走

條女很清楚收兵好過嫁人

Elke

好多利子去左炒Iphone

自帶一人限聚令同永遠被保持社交距離

講到好似冇限聚令你就有人埋身咁

珍

笑什麼
你也是毒撚。jpg

有得賺咩

大部分有1蚊
有d都有400嘅

好撚眼訓

咁少

爬樹未

再問 有無利子炒燶
友情價-2000 收任意
tg hugo19911

今日有女埋身就好串喎你

Walk in買到未

真
意氣風發到

祝佢日日ot到十點啦

預言家請開眼

屌你老母傻仔dominic

好想玩狼人
有冇利子做搞手

叫Dominic同你玩

有靚女先玩

股東請開眼😂😂😂

用app玩住先？

杜米力請開屎眼

佢用屎眼睇波

排咁耐隊為嗰幾舊水

點玩架

阿瓦隆好玩過狼人啦,狼人成日唔知頭唔知路就死左,就無得參與
阿瓦隆由頭玩到尾,仲有得反CUP

一開聲全撚部都係男人
都係唔玩好過玩

其實我幾靚女
不過小妹唔會join

信你一成都死

到時全撚部男人
你玩埋我個份

玩狼人姐

點睇Jones U21 MOTM

我都好靚女

App好玩啲，但全部都係支那app

你真人真係好撚正
長腿大波

你不如講多次件事

我唔知我唔理

好9

抵我一直都迷宗

屌你個名

小弟同cctoy玩緊
慘被屈毛中

[千人計劃]小心中大董咚博士指導的基因研究

愛之深責之切

咩事 我失憶

咪On9啦

美波?

On9叔

米小氣啦

Aka 鳩縮

O緊啦

又話尋日做埋今日既野

o住屌女

屌你吹水
又話HEA到6點幾走, 之後又OT
你係咪扮返工去食女渣

OT爬緊樹大妹豬

拎office做炮房

以為個個都係你咩

做定聽日既野個廓先

Reports in Egypt suggest Mo Salah will have to stay in isolation in the country until he gets a negative COVID-19 test. Egyptian FA have set up a room for him to quarantine in. He might not be back in Liverpool for a few weeks. #awlfc [@RealKevinPalmer]

可以見識下奥力子打正前既威力

幾時輪到佢

一個人食譚仔

仲有密演 懶肉 凍撚死

平時都係一個人食

禾食一個人食過橋 凍撚死

一個人唔知食咩最好食譚

我自己整左咖啡飯食

咖啡飯

屌
係咖哩

Fabinho and Thiago Alcantara are continuing their efforts to prove their fitness in time for Leicester City. #awlfc [liverpool echo]

成日架啦

一個人去睇hins演唱會

有冇人試過一個人去旅行

利伸：試過一個人遊利市

數都數唔曬
人生應該有一半嘅旅行都係自己去

柒雅爆閘都係自己去

收皮啦
一次咋

一個人食飯好出奇咩
啱啱食譚隔離枱有個女仔自己食
聽到佢錄成4次音send比人話自己食譚好撚慘

成日都自己食

一個人食先正

之前分手 試過一個人睇戲 數碼暴龍果陣

踩單車不了，好多女仔都係踩單車唔小心整穿處女膜，小妹驚驚

Kaying story post 水貨中武肺
係咪利迷

利迷黎
成日po 利既野+有睇利d 深夜閪波

自己一個打丁丁

屌鳩啲反利

搵台長幫你

有冇利子已經比呢個疫情+荒謬既世界搞到對人生冇希望了

卡繆

割包皮姐

聽日一個人去睇鬼滅

邊位

扮
你要返工

呢個

爆閘只係得0次同無數次

屌你
抵你cow唔到人妻

無腦MK妹
無記錯好似近熱狗個班人

一生人點都要試下

你試過

Office無人咩。。。

F9返到巴西都係入tap in

至少入到波

韓妹真係好壞

不過我公司試過有條女同個結左婚既高層係殘厠搞，叫得勁大聲。。。

烏煙瘴氣

利申銀行界，真少見。。。

利申工程界,見2個男人多d

屌最撚憎就係食同事
分左手唔通轉工咩

近排太忙
得閒再嚟

講到你食到咁

講到自己有得食咁

利po囉囉

分左手咪得閒就友誼波囉

好撚無聊
有乜好玩

你夠係啦

全公司都係男

搵韓妹

又冇得去旅行又冇波睇
人生仲有乜意義

咁又係on9
一定知啦

友誼波講就易
有邊咁多人會呀

好又一餐
唔好又一餐
咩都試下

邊有咁多時間全波台引戰

唔怪你同台長

如果冇拍拖呢

冇利物浦睇
就好似失去左寄託咁

搵我托柒

DLLM 咪屈

飲左啲酒

單身OK
但係偷食嗰d應該要死刑

SP食公司😱😱

咁快上水嘅

台清都係數一數二正氣嘅利子

壓力大？工時長？

你點答

我唔使你讚

廣告要包賣身架

今個星期開始返pt諗住拎啲工作經驗 屌奶星忙到仆直

你同個女人玩雙頭龍?

ty世界第一

工建辭

咩工？

一個人多數外賣攞走 自己一個坐喺度食個感覺好唔舒服

Weak

師兄咁正氣

咁差既工作環境搵過第二份算啦

我利Post正氣師

返樓下餐廳 好彩一個星期淨係返一日 如果唔係應該一個星期都唔使就quit

我利post cd rom 唔經唔覺，由高登追到依家

同女踩單車其實幾正，吹下水搵下野食就一日

假架😂😂

餐廳就唔好做啦
做飲食悔終身呀
之前中學番過幾份飲食就發誓乞食都唔會做飲食
之後做左工程發現仲撚閪

工程好搵喎

Weak
當年係舊登我留左1個comment
比人屌左一次
就無撚入過去

全個利PO都知

工程最上層好搵

weak
緊係入去屌番佢轉頭啦

好記得他首送杯面

講真
成個利Post你最乖

睇住班利子搬來呢到

咁你番去舊登比我屌未

其實自己食譚係幾enjoy
但最好唔係啲食飯時間 一條友同人搭枱食得好唔舒服

而家冇返工

講真

我都覺

靠d兵養

正氣哥

事實
都無女咁係仔仔架啦

出街食飯AA的

隊草囉死mk

好懷念

搶口到

我食池記多

屌唔似喎

hello moto

一齊

阿叔先去食架bo

星期六: 自己一個食屙訓

講我

冇圖點討論

唔食

起佢開啲post咪有條友長期追擊佢

有都唔方正啦

當同個friend敘舊算 一個星期做一日我諗都還好啦

韓妹自爆過好多次

好多工程自己外面再開公司

次次都唔同樣
同美波一撚樣

傾左咁耐都係無圖

咁又好少人會猖狂到咁

好多自已接野做/有牌就幫手簽名
簽名好撚貴架
好易fat fat

人妻都係

咪唉豬個張9成真

出去開裝修公司同工程公司呀

台長分身

仲難睇過梁國雄議員張圖呀

又笑人 要搵人開發下佢教下佢

你廢老

BTW一個人食飯有咩問題,我份工長時間唔係公司,長時間都自己食啦

我公司自己叫人簽個名都$2000
過多2個月到我有B牌
我自己收公司簽諗起都開心

DLLM

負責埋單 長期飯票(好似係

今日外賣仔有冇call g

幾時埋小妹單

咪即係你

今日自取左oh my box食
唔使外賣仔

Ok 大家比面我唔好再提韓妹張ig圖係真

好細張

挖好左個位你訓落去就埋得

水貨都中埋武肺

又黎

柒到

死廢老嘈咩

有冇興趣包養我

係人都知你邊個啦
你咁有錢包養番我轉頭就差唔多

邊個

ig果張幾好

ching昏迷左幾耐

其實係幾好

上面個班成日追住韓嬸
有冇咁渴呀

咪扮

有鳩小妹

利子係咁

咁撚污煙漳氣 唔怪之得啲球員咁黑 個天都睇利迷子唔順眼

小妹平時都係睇下書 行下山 連男仔朋友都無

Stone住屌

一個半個啫
小妹成日去做義工

屌12點要交assignment仲未做完

我呢啲窮撚嚟㗎咋

間舖咁值錢

買就值,租就

應該係佢地自己嘅

梳
時差

高美斯傷左

屌
講有錢邊度夠奶西鬥

有錢人都要七天工作天

番工為興趣

又曲線引人抽謝四

佢咁多女埋身

通常職場一個世界，出面1個世界
尤其機場

NIKE
一開始以為P圖

龍門衫有邊間唔係template

指紋波衫

估唔到懶到連顏色都唔改 淨係改少少個指紋花紋就算

好彩今年九月開始變咗六日

手仔都未拖過 但呢度啲人就嚟連人哋阿媽都搞埋

哪有女

又話利po多毒L
偽毒就大把

有錢整一個後宮團都得啦

我真毒

A0

美波

呢個好難唔係美波波

屌真係又同左樣

James Tarkowski has a £50 million release clause in his contract which only applies to Liverpool, Man City and Man United [@TheAthleticUK]

Tarkowski's current contract also includes a sell-on clause owed to his previous club Brentford, which is understood to be 27.5% [@TheAthleticUK]

50m不如試買高列巴尼啦

On9 50m不如買遊艇

我又無份屌老闆娘嘅

奶西撻自己有樓啲女仆過去啦

29啦，fsg點會買

XX斯基 英人後衛
不了

呢條友係東歐佬黎
老虎都係東歐

Liverpool have the most valuable squad in world football according to @Transfermarkt. The Liverpool squad is valued at £973.35M.

1. Liverpool £973.35M
2. Man City £971.64M
3. Bayern Munich £793.08M
4. Barcelona £790.20M
5. PSG £722.88M

咁值錢但係晒醫院

次次貼女出黎都話美波

係鬼東歐咩
英獌咸奴嚟

成隊入哂廠

felix今場咁膠咁

葡萄牙人全部都黃皮膚黑頭髮

N年前睇過 去美國果2個friend真心得

allahu akbar

祖達好似無腳好波

利po已死

之前同fd玩 幾鋪都係第一個死

好攰又要返
完全冇休息

想玩among us

Btw 其實會然馬馬度沙高去左邊
冇見佢好耐

今季似高普教多蒙特 最後個年

Same here
嗰次去睇歐聯冠軍巡遊

小心，佢有個whatapp群，一陣又同班圍爐怪講你哋

唔似 又無迫宫 係啲人唔好彩傷晒

季初輸7粒個陣 我都幾驚

死廢青個個都未訓醒

第一個死既係比人針對

就算抽中狼人 我完全冇動作都第一個死

放聽日同後日

返緊工啦

你d fd好憎你

小小野都話辛苦
真係死廢青嚟
阿叔我當年番足成年唔放假都係咁啦

早啊

放假嘅都係廢物

啱啱瞓醒

奶西又返工撚女

泰仲未得

早晨

仆街 個上司係度睇runningman

你喺隔離位大叫光洙光洙！

係佢隔離哎二菇二菇

無所謂 有假放就得

你又睇囉 仲唔問亞正有咩推介

樓上個家真係痴撚線
星期日開工不特止 仲係到鑽野 我老母即刻打落樓下投訴

仲要笑到勁大聲

無用的, 最多係去屌下佢
因為佢係整自己野, 你真係吹佢唔漲

裝修開工喎

報警啦

音波炮啦

如果佢話係自己做野, 唔係請師傅返黎
你管理處廢D都管佢唔到
方法就係自己上去屌佢老母

又做曬啲野 又諗計hea

睇rm

岩岩落樓順便行上去睇下 佢閂晒門係到整 扮無人知

電腦moon對出 會好陽

小妹岩岩訓醒

撩下樹淫妹

美波呢

隻手同個咀

冇返

收埋左

有咩問題

我想用美波個名
你可唔可以改名

間野都未入伙 裝左2個幾月 佢再鑽就上去屌佢老母

岩呀，球員最緊要係有火，比d 火

根據《噪音管制條例》第400章訂明，每日下午7時至翌日早上7時期間、星期日及公眾假期的任何時間，一律禁止使用機動設備或進行嘈吵工程，包括敲擊工序及處理瓦礫等。

岩岩google 完 係咪姐係用錘仔都唔得

其實係，星期日都鑽就搞大佢啦

你做改bambam美波

咁就去屌佢老味啦

美波有無番號？

拍住片 show住時間 行上去影佢地鑽緊野

ssni-904

大家救命 我個fd黎

拉膠

本身有情緒病？

到2020仲有人會信報狗有用

住低層 然後星期六日樓下一早就喺度剪草同噴化學嘢 嘈到仆街
好彩我早過佢地

就有

報比佢聽可能會有用

佢有東歐血統

尋晚發夢phillips收左咧

搵你呢個前狗幫手應該有用

小妹改邪歸正咗好耐

貪你個樣似狗

大波man

報狗話懷疑樓上裝修貼晒文宣
3分鐘必到

屌，係就玩盡佢，直情貼一張喺佢門口啦

波蘭

話佢東歐佬有咩錯

冇錯

好悶

原來拉狗琴日炒咗2球12碼

原來尋晚有波踢

唔知點解而家好唔想睇國家隊

又要收拾心情準備聽日返工

推推推

搵得番未

比清有愛

如果移民英國係咪要撐英撚

撐軒就夠

抵撚死

不嬲wc同euro以外wfc

一樣

港隊

亞洲足協

好想插美波個屎忽

好耐冇入場睇

讀大學果時成日同hall啲人一齊去睇
畢左業就少左好多

1001

我對上一場好似已經係友賽馬爾代夫
贏2:0 林家偉入罰球

俾人毒？

私怨game黎

要揀一班肯認真既人去玩

所以我覺得玩E類投票搵25 GAME
玩阿瓦隆正常好多,同埋有技巧好多

想當年港中大戰我有幸入場睇

阿瓦隆?

之前同過班fd玩
拎紙同筆記 好專業好好玩

係有冇咁準

都係投票game,搵25,但唔會死人,最小唔會比私怨玩死

我果兩場係學校自己搵地方開直播 叫曬啲同學黎睇

喺現場睇係完全噓到聽唔到匪國國歌

約定的夢幻島

正常呀其實個音樂唔係好大聲

當我地利咩

FIFA are set to pay Liverpool £2million in compensation to cover the wages of Joe Gomez. FIFA will pay the money to cover Gomez’s wages, understood to be in the region of £80,000 a week. #awlfc [mail]

gomez宜家確定左係傷咩同傷幾耐未

1001比狗屌

膝頭哥呀同公主一樣都膝頭

寧願傷果個係00

1001有得屌大波驊

下次踢波小心D呀

小粉絲OO上

比人笑左幾多年

咪jer手足啦 拉

啲小妹出晒街俾人屌緊

小妹喺度啊

小妹豬返緊工呀

你有樹淫妹陪你

冇波睇

英足總呢？

都話佢冇返囉

BTW VVD份新約傾成點
前幾日見話開始傾緊

Free 走

咁仲有紅磚妹 暴大妹 一大妹 MK妹等緊你

狼人殺12人有上警，點會係私怨，鳩投

assist

比清25到

E+仲bully OO,好狗